{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70729&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스테이가진"
    },
    "text": "美しいガジン海岸の前に位置するステイガジンは、人々が幸せな思い出を作るのに最適な場所です。ガジン港は徒歩で9分、高城旺谷村や松池湖トゥルレ道は車で6分の距離にあり、便利なアクセスが可能です。入室は5時以降から可能で、退室は22時以降にしなければなりません。客室は全て禁煙で、駐車も可能です。客室内にはスパが完備されており、無料で利用できるルーフトップもあります。カフェは有料です。カード決済が可能で、応急処置キットも用意されており、安全対策も万全です。宿泊人数は最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者不同伴の未成年者も利用できません。 ペットの立ち入りは厳重に禁止され、火災危険物質の使用も禁止されます。ゴミは分別して指定された場所に捨てなければならず、利用施設はペンションの状況によって変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ステイガジンはどのような場所ですか？",
            "answer": "ステイガジンは美しいガジン海岸の前に位置し、人々が幸せな思い出を作るのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンの近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "ステイガジンの近くにはガジン港や高城旺谷村、松池湖トゥルレ道などがあります。ガジン港へは徒歩で9分、高城旺谷村や松池湖トゥルレ道へは車で6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時以降から可能です。チェックアウトは22時以降に行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ステイガジンの客室は全て禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ステイガジンには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンの客室にはスパが完備されていますか？",
            "answer": "はい、ステイガジンの客室にはスパが完備されており、無料で利用できるルーフトップもあります。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンのカフェは有料ですか？",
            "answer": "はい、ステイガジンのカフェは有料です。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンではカード決済が可能ですか？",
            "answer": "はい、ステイガジンではカード決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンでは安全対策は万全ですか？",
            "answer": "はい、ステイガジンでは安全対策が万全に行われています。応急処置キットも用意されています。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンの宿泊人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、ステイガジンの宿泊人数は最大人数を超える場合は入室することができません。また、保護者不同伴の未成年者も利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンではペットの立ち入りは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ステイガジンではペットの立ち入りは厳重に禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンでは火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、ステイガジンでは火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンのごみの処分方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ステイガジンではゴミは分別して指定された場所に捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ステイガジンの利用施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ステイガジンの利用施設はペンションの状況によって変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 625
    }
}